有國歌 就要有國旗

藍 代表自由, 海洋
白 代表和平, 平等
兩色並列是 city-state 常用 (星加坡🇸🇬, 摩納哥🇲🇨, 直布羅陀🇬🇮, 梵蒂岡🇻🇦)
龍獅為國徽, 繼承傳統

民用簡單版

官方正式版 (3種佈局作參考)

Online Flag Waver 揚旗示範

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

P牌 想推！

其他 city-state 參考

用返以前嗰枝咪得囉，又有意義又有代表性

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁要加入返英聯邦先得喎

用嚟懷念昔日我唔反對，但英國真係不了

幾次遊行見到呢支旗, 有好強烈嘅懷舊 / 懷愐惜日光輝嘅感覺,
但而家我哋需要前瞻, 創新, 而又保留傳統元素 (自由法治和平)

左右最靚

Logo係左上角果個幾靚

獅子山旗— 國旗由藍、白兩個平行相等的長方形及具象化的獅子山組成。正中的獅子象徵香港人不屈不撓的精神，中間的星代表港人獨立的意志和決心。藍色代表民主，自由；白色代表和平，公正。

呢個都唔差喎

點解唔用獅子山

係最好

但係有又話戀英又盛
連龍獅都未入接受到

加埋紅色搶眼醒d
英美法台等民主國家
都係有紅白藍3色

幾靚 好代表到香港

香港人 衣食住行生老病 都擺脫唔到TVB

正
中秋節印嚟做燈籠

[拋磚引玉]［求助］我DIY左呢d燈籠，中秋拎出街會唔會俾狗捉

米字龍獅旗 配 個個揸住個兜
抽氣扇旗 配 池奶
藍白旗 配 榮光歸香港

整塊布出來包住個身

個色水似芬蘭旗

又係, 紅白藍代表普世價值
但唔知放紅色邊度好

好型

有啲高達 feel

官方板三張都好靚

我想提一提你地
國旗設計
靚唔靚型唔型唔係用平時嗰套審美標準

首先，我地唔係希望獨裁
就算獨立後一樣會有不同黨派
市民都會係多元光譜

國旗要照顧晒全部持份者
唔係淨係俾同溫層j

所以唔會用傘, 黃/黑等元素
越中性, 越抽象越好

當年睇好靚

之後特登比港共改柒

其實我覺得 before OK 的, 有HK有香港

今日咁多國旗post

今日咁多國有咗國歌，係時候討論埋香港國旗

國旗勿用絕子絕孫洋紫荊，極不祥

可能 剋中共 有無風水師解畫

我建議你用藍色同白色重新髹過佢睇睇有冇新香港feel
新香港 Neo Hong Kong

用返港英個款龍獅旗唔係唔得，但係旗入面好多細節都要執。

中間隻獅子唔可以戴皇冠，動作唔應該偏左或偏右

盾中皇冠要拎走用其他野取蒂

黃黑係今次運動既色

國旗勿用絕子絕孫洋紫荊，極不祥

不如集中討論啦

大家接受度高了
知道就算守得住一国兩制都冇好下場

唔通又係風水咁, 將龍矮化做蛇

我意思係不如集中討論，唔洗將啲一樣既意見週圍copy and paste

啱, 仲有四爪金龍變做五爪
代表繼承中華正統而非中共

運動旗幟就得, 但唔係國旗

新logo 似比3條蛇圍毆，再加弱智左條龍（眼神）

好
遲啲又要整公投

用和平岩咩 會唔會抹殺左勇武既功勞

又話蛋撻做國旗

No more British colony sign 英國佬咩到無做過

香港有過英國殖民地既歷史，有英國發展香港先可以成為一個特殊既存在，留英國獅你旗入面可以話係一個文化歷史既傳承，但係係咪照抄港英旗有討論既空間

立咗國之後就要和平啦

用黃色雨傘

係傳承英國良好系統如法治等, 英國佬仆街唔幫拖就另一回事

改獅子山shape 好D

好撚靚啊啊啊啊啊!!

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

點解要藍？

呢個唔錯 支持

其實用番舊野好過喇

用連儂旗

國旗唔會用到咁花

又幾靚

海洋
唔好俾撐警勢力騎劫咗隻咁靚嘅顏色

呢枝叫香港旗唔係米字龍獅旗
香港旗係正式名稱嚟。

仲有用香港旗唔代表under英國
例如澳洲一樣用呢種叫藍船旗嘅設計，而且有自己國歌，同時可以唱God Save The Queen (英聯邦)，有兩首歌冇衝突。

真係仲有好多人好多連登仔完全唔認識香港旗，成日英國前英國後，當年香港贏奧運個名都就咁叫香港而唔係英屬香港，升嘅旗亦係叫香港旗唔係叫港英旗/米字龍獅旗。

有五毛逐個逐個comment負皮緊
雖然革命尚未成功但都打住先

講笑呀

墨西哥係咩
動畫自護公國叫咩

唔好搞咁多野住

大家集中返五大訴求好嗎？

澳洲/紐西蘭都唔係用God save the Queen
係皇室黎先用姐

用黃+黑

白色象徵真理、純潔

我明, 但將來香港嘅旗又叫"香港旗", 好易混淆...
叫"米字龍獅旗"係學其他花名如太極旗, 星條旗

咁你叫人唔好搞國歌

黃+黑係革命旗
藍+白係國旗

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

915民陣大遊行
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

Like 獅子山。
用黑色同黃色？
配合返傘運嘅黃色，以及呢次返送中嘅黑色。

我覺得可以將以前港英旗中間隻獅子改做向上托起粒東方之珠

第2隻最靚 上藍下白徽置中

將來嘅事其實將來再算，始終要贏到先可以決定新旗新歌，輸咗就繼續抽氣扇

可唔可以唔用藍白色
諗起藍屍+白衫牛屎佬

Lennon flag

唔好意思。。。真心核突

推

白色咪扯白旗?!

有啲中二病 好唔國家feel

之前咪有講過唔好用龍獅

I like this one, so cool !

有冇po睇返原因，想知
用佢黎做藍本唔好咩

幾靚但唔想要藍色

如果用深藍色，視覺效果會更好，應該會shape d，純屬個人意見

龍獅真係接受唔到

我覺得藍白真係唔好睇

idea唔錯

最簡潔最好一定係呢個
留番香港色彩又唔會太中二病。

大約係話獅係代表英國 龍係中國
上面小獅子揸住粒珠係代表香港 帶有殖民意思

不過後來有人指出條龍只代表大清皇朝唔代表中共

唔好睇

呢個我鍾意

抽氣扇不了

藍絲
白衫?

不了

咁你覺得#285個改動有冇諗頭, 更新龍獅旗既意義

隻色好靚
但藍絲加白衫人
褻瀆咗呢兩隻色

唔好俾佢哋騎劫咗呢兩隻顏色
佢哋唔配

今日咁多國有咗國歌，係時候討論埋香港國旗

係依個#285太多國旗post

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

今日搵到3個國旗post

今日咁多國有咗國歌，係時候討論埋香港國旗

國旗勿用絕子絕孫洋紫荊，極不祥

有國歌 就要有國旗

不如集中討論，唔洗將啲一樣既意見週圍copy and paste

投黃頭盔一票

第2張

呢個唔錯

太動漫feel

Push

屬於我地嘅顏色唔係黃色和黑色咩？黃色代表我地追求民主自由，而黑色係紀念我地失去生命嘅手足

啱, 係佢哋褻瀆咗兩隻色
唔係話我哋唔用得

幾靚

D脫英國都係左上角UNION JACK架啦，唔好無視自己既歷史。

加條紅線係藍白分界 幼嘅 thanks me later

可以用返呢次運動最主要既顏色去紀念, 黃, 黑, 白, 藍

藍色代表自由：香港旗設計比賽

但仲有小獅係咪唔太適合

支旗本身就係代表香港，唔係英國，你細個都唔洗唱英國國歌。
D脫英國都係左上角UNION JACK架啦，唔好無視自己既歷史。

不如用雨傘圖

龍師旗不了
英國乜柒都冇做過

唔好怪我周圍copy and paste 但係港英旗個個符號都有佢意思

港英旗其實係正野一張圖歸納哂香港歷史

如果用佢做藍本只需要更新佢入面既細節位就得

上面麒麟除皇冠，唔係皇家，亦無皇室

珍珠放係自己中間環抱，主權既非給予左邊英國亦非屬於右邊中國(以前既大清)

作為中西文化既橋樑，協調者，係係左右動物之間既橋上，不偏不倚

左邊動物可以除皇冠，氾指西方文化
右邊動物氾指東方文化

盾中皇冠亦要除去，但係放乜入去未諗到，亦可以乜都唔放

保留漁船，香港最初既源頭，漁村

保留盾中堡壘紋，香港係一個城邦國家

少少愚見
---------------------------

今日好多國旗post

今日咁多國有咗國歌，係時候討論埋香港國旗

國旗勿用絕子絕孫洋紫荊，極不祥

有國歌 就要有國旗

不如集中討論，唔洗將啲一樣既意見週圍copy and paste

試吓拎走龍獅紋章嘅皇冠
應該會啱feel 啲

有王冠即係有王室好似唔係咁好
唔要王冠變安全帽會點

可以做國黴

黑白兩色代表公平公正，黑白分明，再加黃雨傘，提醒我地永遠不忘建國過程中對抗極權的艱辛和決心

太花太動漫就會好中二病，大大隻獅子真係唔太grand
你幻想下奧運show出黎，好似球會logo咁

我主張簡潔, 國旗唔一定要有哂所有原素同意思，有凝聚力就夠。

比如蝗國都唔會印萬里長城4大發明龍凰龜上去一樣。

大英帝國一早收皮啦，仲英國口交部食得屎

徹底d連龍獅徽所唔好要

發覺配上顏色好靚

不認同加雨傘頭盔，如果要加咪豬嘴眼罩都要？
而家係旗，唔係插畫，分清楚先，唔係塞一堆野好豐富就好。

Agger

一支旗有晒我地既歷史，唔係叫你歸英，澳洲獨立都無改過支旗

搞搞下又去港獨度
連普選都未搞得掂
同埋一搞獨立即係香港關係法、民主人權法案乃至中英聯合聲明都不再幫得到香港~變成100%中國內政問題
重有太多其他問題解決唔到
至少10年內我睇唔到呢條路有咩出口...

賣花旗參定保險？

好多細路唔知咩係香港徽號

諗起勇者王
邊個諗架

巴打你認真呢？

呢個時候獨咩撚野立
支爆就話姐

巴打我發現你好有心係唔同既post推你設計既旗
但係你越加越多色上去會唔會畫蛇添足

你老母抗爭完全沒進展就係到做埋嗮d無聊野

做下有用文宣好過啦，開party咩，成功左慢慢設計都唔遲

香港旗

藍底洋紫荊就得

試下改色睇下點,全白色好似太單調

藍色代表自由

點解要用藍色
點解唔用黃色

巴打，文宣，國歌，符號都可以令人團結係因為佢可以令概念圖像化實體化。

其實你同其他巴打一齊叫口號個時都係同其他同志向既人做緊思想同步

兄弟爬山，各有各做呀

僅供参考

色盲反對

旗就冇意見，無啦啦乜野國歌，750萬人公投左先講，民調都服

好似檯布

依塊旗個意思亂到pk

先唔講顏色

扮共產主義既剪影打交叉公具但又係後面放多兩樣野

星星多數係共產，但係又好少同個錘仔鎌刀一齊出現

個個打交叉公具係咪代表一個新既主義否定緊公產同教育(書本)

睇唔太明可唔可以解釋下

我覺得嗰logo需要重新設計
呢個依然有港英味道

我自己認為應為藍白調轉好啲（寓意香港同海洋息息相關），同埋左上角有返香港龍獅（去除皇冠）徽號。

應該用返真獅子山個樣

人哋留union jack係因為英聯邦，同埋佢哋當年獨立嘅方式，請惡補歷史。

最後一戰，退無可退

推但係到時點教細路畫
利申 火柴人lv

百家被

夏威夷又英聯邦啦喎？

咁咪撚唱歌

留意下有union jack嘅獨立國家，依然已英女皇為國家元首，你係咪確定有一日獨立，要繼續用佢做元首先？

官方3版幾好，但意義唔夠，冇共鳴

ok喎

好中二

係時候整定支新旗

無英國旗我唔覺有咩問題，上面淨係講有國家留union jack，事實上仲有國家無留到，淨係話人哋有留而我哋留呢個講法根本站不住腳

如果用返海軍藍就perfect

呢個係六月以嚟第幾個國旗post?

太中二病

唔好搞咁多野
插返我地光復香港支𣄃就夠

唔要抽氣扇

連儂旗？

個人建議：

- 紅白藍次序橫間
－左上角香港殖民徽號，去除皇冠

紅：革命嘅血
白：香港人熱愛和平
藍：香港與海洋息息相關（靠水食水），同埋反映英國統治歷史
香港徽號去除皇冠：代表香港唔再係殖民地，唔係英國嘅，亦唔係中國嘅，係屬於香港人的地方。

小弟唔識畫圖，整唔到sample

係咪咁

咪爆緊囉, 煙花咁, 仲問

直頭認返事頭婆做國家元首
到時我地就選首相

似極權國家

Idea好 但國旗設計更簡潔d比較好

好中二 好似學生會畫icon

紅色—數百年來對殖民主義的抵抗、武裝民族解放鬥爭和對主權的捍衛；
綠色—大地的豐饒；
黑色—非洲大陸；
黃色—国家的礦藏；
白色—莫桑比克人民鬥爭的正義性質與和平
星—莫桑比克人民的社會主義和國際主義精神
自動步槍—防衛和警惕
書本—教育的重要性
鋤頭—農業[1

出莫桑比克國旗就係想提唔好加太多象徵
莫桑比克style,不了
揾返個主題先搵象徵會唔會好d

呢個係海軍藍?

我認知中既海軍藍係咁既款

虛位元首冇所謂

第一個佈局

咁我着藍T白褲，咪已經成支旗着上身？

大個仔喇, 唔駛靠大英祖國喇

紫荊花無後代

唔識用PS整走個皇冠。

贏咗先諗呢啲啦

HOLAND

其實真係出面話齋 有啲嘢唔使講到咁明

用黃色啦

咁多detail野睇唔清

馬耳他都係白紅左右並列

唔係好想繼續用龍獅，呢啲都係清朝留落黎既野⋯用獅子山有本土性啲

呢個concept幾得意全球無一個國家個旗係咁

好樣衰

比個例子你

係囉，應識用獅子
一黎呼應龍獅，二黎香港一定係獅子山最有代表性
同埋，唔可以冇黃色

Sample 2

有支旗揸住係物化精神
係一種情緒嘅連結
點解古人打仗要插旗,因為可以振奮軍心
為咗保住支旗同代表精神,以死捍衛例子多不勝數

呢2個國家都係到呢一刻仲係以英女王為國家元首的。

呢兩個咪就係英聯邦國家

佢哋唔係英聯邦國家咁簡單，而係依然以英女王為元首嘅國家。

新加坡都係英聯邦的，因為佢哋冇再用英女王做元首，所以無union jack。呢個同當年佢哋獨立嘅歷史有關，union jack 唔該唔好亂用。

其實概念ok, 中間隻獅子要大隻過左獅右龍

咁樣? (細節未改到)

上面都幾靚.

係, 正如你著藍黃, 係人都知你著咗瑞典上身

島國, 都係同一係列

Hong Kong 變 香港 會唔會好啲？

海洋係冇顏色
有顏色係因為天空
第一句已fail

紅白藍更加代表到香港

紅白藍袋係香港發明

我見無圖就無人討論咁

咁我就將最想重點改動個部分畫左出黎，
因為我畫功實在太差大家張就下

中間麒麟個動作要自己拎珠，代表自己擁有自己個主權

盾入面既皇冠拎走用獅子山取代

藍白好似喪喪事咁

唔用龍獅用其他好d?

呢枝叫革命旗

不如算啦

好似玩緊繪畫比賽咁，唔係話大就贏架

第一個正

歌同旗又唔同
歌易接受
旗就總有d人見到都唔知咩黎

Sample 3

10月1日要決定好 印埋

水本身係藍藍地, 越多水越深藍

不過旗幟都唔係講科學, 係講感覺

或者咁？

似電競logo，同隻色好聯合國

不了，學加拿大換過枝好過(雖然加拿大換楓葉旗有另外原因)

小弟有個想法 可以參考以前英超個logo(不喜任插）
獅子=獅子山 而粒波=東方之珠
至於背景色同圖案改法 小弟不才 有冇design高手幫拖？

麒麟向前有啲奇怪, 因為旗幟通常 show 動物側面
獅子山代皇冠有諗頭

well said

唔要藍色！！

國旗仲有個重點就係易認易畫

可唔可以用返龍獅旗？慣咗

因為麒麟由大清龍交粒珠比英國獅係代表移交主權

你留意下龍獅旗最下面係一個島係因為最初簽條約個時只係指香港島範圍，之後先割九龍新界

如果自己有主權一係攬實一係舉高粒珠既啫

呢隻龍獅好match好靚
其他執執好啲

from
我地需要新區旗

當國徽不錯
國旗黎講太複雜

勁靚！

會旗 ok
國旗好少出咁多字

無咩問題, 的確俾英國統治過, 支旗曾經係OFFICIAL, 認受性高,
好似澳洲, 新西蘭咁, 到時入英聯邦都OK

我都覺
不如留淨對龍獅

左白右藍
黃龍黑獅

各位，係咪唔記得咗咁多位以死相諫、以死明志既英勇烈士
我覺得國旗上既設計，必須將佢地以借代方式納入考量
就好似 五十個州份構成美國咁樣，當做五十粒星，煜煜煌煌

又搞埋哂呢d野

好正，能登大雅之堂。左右兩邊最好。

藍加白，有種說不出的難受

push

斐濟union jack但唔係
而唔係用union jack嘅加拿大、巴布亞、牙買加都係英女皇係國家元首
我睇唔到個關係

中間太多野，我係唔識執走佢咋
一早想剩係龍獅

又係呢支旗

左白右藍
黃龍黑獅

唔緊要架
澳紐已經離開咗英國，國旗都保留個米字
而且香港都真係英國養大

之前有個po係藍白加洋紫荊
個枝我覺得幾靚

呢個靚
整走白色個一圈,唔要下面d字,獅子,龍
簡單紅藍底 加上黃色香港已經簡潔有力

人哋keep住係因為無錢轉

呢個靚

唔覺中二病 新國旗就要配合現代藝術 突顯新世界。 依架見到個啲國旗實在太老土又求其整幾隻色算鳩數 亂到乜國家都認唔到

同意
可唔可以避免英文嘅出現
用返我哋母語中文代替
甚至粵語

獻醜

UNION JACK唔一定係英聯邦既，HAWAII直頭自己鍾意就用都夠膽
仲有就係斐濟被踢出聯邦，國旗未改

講歷史，其實香港同英國本身就係好大關係，你不能否認好多人對英國起馬唔係心惡痛絕，唔需要洗去英國味，殖民地既歷史仍然係香港最重要既歷史，移交後既歲月只俾到惡夢我地。

中間隻獅子面向大獅子，係因為大獅子代表英國
要脫支就更加唔好轉啦

巴打我見你係舊po有推依支旗

我想問下旗入獅同龍背向對方而重疊可以係點解
仲有紅藍兩隻色有冇咩特別意義

正啊！

中間個隻唔係麒麟咩

脫支但又唔係依附其他國家要獨立唔係應該將粒珠置中，隻野緊抱或者舉高咩

呢隻色好似係奧地利帝國支旗

巴西都咁啦

我覺得獅子係唔錯嘅建議
香港嘅標誌又表達到香港人心熊
但可以畫多幾個揀下

我要蛋撻旗啊

未爆晒

我舊post 都係偷旗
係我再前幾年見過既設計
龍獅形態我冇深究
紅藍係香港背景，分別畀藍色英國同紅色中國殖過民

呢個答案我可接受

我覺得現階段最適合用攬炒旗

我都覺 話晒拎出黎見世界
好似玩泥沙咁樣

太多白色唔好 唔夠氣勢 將來有咩事都好似投降咁

黃黑好似好d

隔嚟po

獅子山靚但動畫感好重

有無人覺得其實係現有既旗整走共產元素就ok?
例如紅白轉做藍白色
星星用其他圖案代替
我諗呢個方法會係最多人接受到

係洋紫荊唔係紫荊花
而且我覺得一樣先天巧合之下誕生嘅花，本身冇人喺1880年代發現可能就消失無蹤嘅花，
係因為香港人嘅幫手，因為我哋嘅effort，先得以傳承落去，我覺得都幾正

好似匯豐

我自己私心希望 國旗有黃色嘅存在

黃色無論喺我地爭取民主嘅路上 一路都係到
雨傘 雨褸
對我地意義深遠

隔離po嘅蛋撻旗

用返龍獅旗, 但中間隻神獸向上舉珠: 象徵香港高度自治
點睇?

你咁講我諗起廿蚊紙

沒有後代，同我地而家面臨緊嘅局面全無退路好相似

洋紫荊係巧合之下所誕生出嘅路種，雖然佢唔能夠繁衍後代，但一日香港不滅，洋紫荊就一日會係香港生生不息

btw, 我自己想要木棉花多d

遲d先諗

諗諗吓 雖然大家好堅持黃色做國家顏色
但其實尚黃色又唔等於旗一定要有

好似現代荷蘭咁
國家尚橙色 但國旗已經冇用到

加左色錯哂喎 比人話太花 不如試下將獅子縮細 放上藍色位 左上角 加深個藍試下

同香港呢個地方一樣 需要世紀各地進口食物先至可以繁榮 盛開嘅花

國徽上面隻麒麟可唔可以改到做一手攞住東方之珠，一手攞住雨傘？

好似gundam啲國家咁

高達咩大佬

巴打你自己都叫果隻做獅子架喎？

獨立國家都可以有盟友，而香港一定係自由世界陣營
呢個時候講中立，同食兩家茶禮真心冇分別

我覺得要用黃藍 象徵香港人團結一致
黑都可以有

呢個解讀幾浪漫

如果隻獅子冇咗皇冠柒到仆街好似禿頭咁

不要藍色，很藍絲 feel ，有得簡我寧願要黑黃色

男人KTV?

又紅白藍 你知唔知呢個世界有好多國家係用紅白藍 媽 好亂呀

幫手簡化咗少少

如果係design國旗 起碼要如打黃色遮

英女皇仲係元首點同，歷史完全唔一樣

如果香港人當年有吉士自己搞殖民地獨立冇問題

但宜家係英國賣鳩咗我地，話就話中英聯合聲明，但廿年嚟做過d乜？仲嫌英國賣得我地唔夠多咩

英國宜家都日落啦，仲想埋佢堆

隻獅子代表英國
英國有君主，隻獅子就會有皇冠

（講到我口水乾

Lihkg狗做區旗咪得

獨立國家係可以有盟友無錯，麒麟手上抱緊既明珠係代表香港主權喎

我覺得唔比左唔比右先可以表達緊高度自治

有冇Ai 檔

所以可以改為向上舉
但好似好奇怪咁

呢個正

乜原來紅色係咁解
唔怪得你話唔鍾意

你引錯人喇應該引用上多一層

有冇Ai檔

可唔可以用一啲代表到香港2019年暑假嘅特徵 話曬係轉捩點

可以收係懷中，亦都可以舉高

舉高我諗到可以幫粒珠打星星

個徽不如轉入面對龍獅
個形態靚好多

巴西人表示 推

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

二號候選旗

- 藍色代表民主自由
- 黃色代表抗爭
- 藍色上面獅子山代表香港人站立於民主自由嘅土地上面
- 白色代表民主制度下嘅光明天空

加拿大皇室標誌，參考下，設計得好靚

當年香港人自己都唔擁護英國，叫英國點幫呀
真心咁想同英國割蓆咩

腐皮都講下點解吖大佬
恰我P牌

支持跟呢個方向去諗

Agger, 總理/國會普選就得啦

你睇下依個又好似係右交左既例子，右邊法國左邊英國
係主權粒珠變左楓葉咁解

Btw下面有拉丁文真係好型，見到都濕哂
不過亜洲旗就唔好加

依個正

成個藍燈籠咁款囉

唔係話要割定點，但我覺得冇必要一定要埋堆，如果真係想獨立但又死都要痴去英國度，不如唔好獨立

真心獅子山旗最有意義

國旗唔好有字，會變陸運會社旗
同埋冇外國人睇得明

但係香港事實上係會親西方
而且會需要西方援助抵抗支那

好似設計加個幾條野仲貴過本身個logo 好多

一路以黎我都支持左家
請唔好將反送中偏離航道
唱歌唔緊要
咁落去和理非唔想理呢d架啦
點會獨立到 唔好再錯focus

咁我都相信係咁

但係我講既主權唔係咁解喎
係咪有啲乜誤會

我都係咁諗 用黑黃啦

參考下波總點睇？個設計幾有氣勢

真係正面就蘇格蘭版皇室章
但嗰隻嘢設計得好樣衰

藍

唔洗搞旗

歌就話因為有經歷同內容,mv 所以有共鳴易入口

無啦啦隊支旗出嚟真係鳩流流

又做唔到團結人心嘅作用

我真係唔建議現階段搞旗

日已落帝國

五大訴求即係請求港拲做野，不了
中共国內憂外患，港共政權道德盡失；香港人則有世界支持，已具備立國條件，now or never

上面堆黃色真係成塊腐皮咁樣

M字腳獅子

我相信我定可以設計得更好既

其實應該要有黃色

即係港獨？

獅子山係咁嘅形狀
有無改良版

我諗起巴塞

我可以接受歸英
而且如果歸英開綠燈先，我覺得要接受，唔好再犧牲人命爭取獨立

請投獅子山旗一票

加d 邪野 收費貴

香港人自立啦好無

原來係咁

咁其實香港已經俾咗部分主權出去換取國防保護
（可能有誤會

我將攬炒旗改咗少少
將個型態改成牽牛花, 去代表香港

牽牛花係香港最常見嘅花種之一
郵政局都曾經響「香港花卉」特別郵票，用佢嚟代表香港嘅花卉
英文名 Morning Glory，日本人稱其為朝顏
即係朝頭早生氣勃勃嘅衝衝子
而且牽牛花極之粗生，生命力頑強，同香港人一樣咁命硬

如果係立國國防應該會收返自己做
咁就唔會有主權不完整既問題
最多係會同其他國家簽聯防條約啫

同StandwithHK果個logo 一樣
裡面包含埋雨傘嘅形態, 同五個「人」響當中
代表五大訴求同以雨傘抗爭嘅兩場革命

尊敬巴打嘅理想

轉做美國旗就差唔多

正旗

好

人才！不過除左POPO藍有無其他色

皇天白日旗

珍珠放係自己中間環抱，主權既非給予左邊英國亦非屬於右邊中國(以前既大清)
我以前都諗過
但好難畫+改
如果可以搵紋章院幫手改就好

正！

有返香港盾徽好

獅子頭代表獅子山精神 保護依塊土地的主人
黃色代表香港人
黑色代表追求同堅守自由民主的信念

堅守自由民主並用生命保護香港

有啲似匯豐門口果兩隻獅子個樣

要盡快有共識
而家我哋個個淨唱歌
個畫面好似2014唱今天我
見過鬼真係有陰影
但如果唱歌揮旗
則等於擺明車馬講獨
成個意義唔同

嗰隻獅子係來自邊度嘅？

巴打一樣諗法

係咪意味離英國而去黐去美國？

我隻玉手

推多吓

有型
係象徵英國？定係象徵獅子山？ 定係打算獅子成為香港象徵動物？

依家先睇到原來before有曬HK同香港個字

獅子同龍係講緊以前主動屬於邊個既歷史喎如果加多隻鷹但又唔係比主權美國咁應該點解讀

no more 洋紫荊
真心唔老黎

本來個個好撚有料

似球隊logo多啲

我同巴打有一樣既疑問
點解用新既動物而唔係用返以前用開既麒麟

當年中共揀朵絕後花根本邪尻香港
重要花瓣唔係向外，係原地轉
轉極都係係原地，走唔出死胡同

好靚 咁多個國旗design 最鍾意呢個

好多人想脫離藍色，俾個橙黃版你睇睇，代表到黃絲，又像徵光明，又獨特

唔洗急住，有咗自治權再講獨立都未遲，獨立最緊要係國際承認，台灣都未獨到，香港急唔嚟

點解一定要係藍絲同元朗白

覺得ok

建議 實是求是，實現在五大訴求先講其他野

我正話眼殘
佢個留言有講獅子係指獅子山
我都畫咗個，都係想feature獅子山
喺度再次hard sell一次

藍色代表民主自由
獅子山代表香港人
藍色喺下面獅子山喺上面
代表香港人站係自由嘅土地上面
以黃色作獅子山顏色我諗唔使多講

我覺得好靚，但可能可以簡化，少d格

最似樣依個 莊嚴得黎又好睇
國旗要簡單 容易記 容易畫

黑黃，雨傘logo

藍色有藍絲feel

有人話唔好洋紫荊 集思廣益

但絕後花唔老禮

連儂旗

我呢個好d
RGB
黑0,0,0
藍0,35,102
黃255,220,21

無關係 國旗係象徵意義

有d似Macedonia, 好搶
同埋好國際化

我都覺得連儂正

以色列?芬蘭?希臘?仲有成堆其他小國

唔多鍾意紅色，要加不如加黃色

不了，香港人就係奴隸性格，以為咁生性咁齊心擺脫邪共，但內心依然不想自己當家。印港英旗，衰d講句：做英國佬隻狗
實屬民族之恥。。。

又藍又白
睇見都覺得柒

上面果幅好靚，國旗都得

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/8 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

召集沙田友一齊唱歌仔

好似無國旗用紫色，既然係新國家，一於試新嘢

唔港獨啊 屌你
就算你真係無港獨意識 但成件事present 岀黎 好似搞港獨囉

不如focus 反 五大訴求啦

咁咪攞住支國旗去成立臨時政府囉

小弟表示想印一千支
915大量派發

Together we stand. We fight. We strive. For our future.

龍獅？不了，戀殖不入流，我地唔係澳洲，我地係俾英國賣豬仔賣俾蚛蟈，走上不歸路

我希望有雞蛋同牆做主題！
可能係用雞蛋築牆

世界支持今次嘅運動唔等於支持香港獨立

要用就用navy blue 唔係藍絲嗰隻淺藍

Buy獅子 但呢隻獅子馬馬地

香港舊旗不了
要全新 代表新一代香港

standwithhk
攬炒團隊標誌應該可以用黎做主核
我們終會在灰燼中重生

你母語係中文?
Hong Kong is not China
Cantonese is not Chinese

公民旗 易畫易整

黃藍是政見 黑白是良知

災難級

食左日本

贏咗先再諗啦

終於有人提出藍白bicolor加個coat of arms嘅設計
感覺上有少少似波蘭支國家旗 (紅白加隻鷹)
唯一有得斟酌嘅係就咁撻成個coat of arms 獅子加龍會唔會太複雜
不過已經好過其他post嗰啲鳩旗

樓豬試下post上reddit
r/vexillology

用呢支嘅話香港就真係變烏克蘭

點解唔係變德國？

烏克蘭旗係藍黃色

好似孤島快要陸沉

咁都得

唔講唔覺原來有四隻字

第一眼俾我諗起尼日利亞
btw 多米尼克旗入面隻鸚鵡係紫色

我中意呢個

睇完呢個post 真心覺得無乜taste既人唔好出黎獻醜

不了

反送中主題曲
不是國歌

轉做loyal blue會點

呢個真係唔好咩
洋紫荊上面有冇五粒星
又易畫

夠成熟穩重

期待升國旗

如果唔想要抽氣扇嘅話 #428都好

特登搵番蛋撻出黎like

我上網睇下亜洲文化既麒麟係點，如來麒麟仲有一個經常出現既姿態

咁既霸氣又可以顯示主權係完全掌握

至於頭呢當然望向西方

咁好似東洋啲又fit 到入去

又回帶

香港加油旗去咗邊

我都 buy 蛋撻旗

認真 好有動漫 高達 既feel
好似可能會有少少少少毒
不過好佩服巴士有心畫出黎

靚呀！

你唔講都見唔到有香港

其實好多國旗都係差唔多樣
我都係支持有黃色多啲 有個意念係到

珍珠奶茶旗

好靚！！
諗起德國旗
黑色 - 堅定的決心
紅色 - 熱血
金色 - 財富 / 智慧
做運動旗諗得過

第一張就係奧地利帝國上下反轉

港工真係專做7野

*共

望到隻獅子個樣 忍唔住笑左 建議唔露齒好啲

原來
淨係識現代國旗

係咪得我一個覺得呢支最好

另一個po有百幾個正評

幾時公投

睇咁多張都係覺得樓主嗰幾張最好

好撚靚
國旗！！

美國更加不了

國旗要片地開花！

黑龍江

唔好咁柒啦。。香港人自己作主啦，成日話本土本土，有機會自主同我講美國旗？仲問why令人壞疑係五毛囉。。
btw唔好唔記得美國都係霸權，只不過中共更仆街咁解。所以美國我都唔會有好感

根本就應該用香港旗 簡單啲話俾全世界知 我哋香港好耐好耐以前 已經有香港旗 又靚又有意思

一回事啦。係就係有幫忙，但諗深一層，國家層面都係利益行先，唔會純粹真係for幫你實現自由民主咁
另外，張香港旗變做美國旗姐係承認美國係香港有主權？！
咁蘇聯解體東歐烏克蘭果d係米要整返支美國旗

獅子山概念真心正、星星代表意志決心都唔錯，不過隻獅子唔夠獅子山feel

我有次講用市政局旗勁多負評
又唔講點解

上黃下黑 藍底白字
唔要龍獅ar (btw 其實 "光復香港 時代革命" 旗已經幾靚 )

琴日有個po 蛋撻旗好好睇

勇武就唔想和平架喇？

個人意見：隻獅子應該少D卡通化，加D實色同石頭既質感會好D。仲有呢隻藍色唔太夾香港

累紫荊

黃色紫色啦
夠sharp 冇其他國家用
而且黃色係抗爭顏色
紫色係protest too

至於話唔要黃色就藍絲嗰啲 就收皮啦
就賣港賊

藍白都係差 香港嘅歷史意義係代表恐襲同黑警
黑色做旗就太dark

輕鬆下可以，但係唔好過份自high, 我哋仲未贏㗎

Agree

可以參考日本南韓國旗
有東亞文化味道

可以考慮呢枝，藍色代表香港傳統色，圓形代表東方之珠。

咁呢枝啱晒。

你將個龍獅取代咗粒星會靚好多囉

網上見到， 其實個idea 幾好， 可以做旗

same

直頭係啦，你覺得我個香港章亂加咩，eBay 有得買，再上下倒轉，轉90度又得

支那公然違反中英聯合聲明
英國除咗幾個議員有出過咩聲
由舉香港旗變舉美國旗唔係無原因

獅子山令我聯想起廢老既拼博, 龍獅令我聯想起戀英中產

唔該要D新SYMBOL象徵返今次

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

巴丟草整左個連儂旗，仲搵左何韻詩黎護旗。
不過個人覺得好好笑好似影像有glitch咁

正呀

中二

搞到校徽咁

冇衝突

藍白色唔老黎喎
靈堂咩

P牌扮推

我覺得都ok？
本身係先天巧合之下先誕生嘅花，冇人喺1880年代發現好可能就消失無蹤嘅花，
係因為香港人嘅幫手，因為我哋嘅effort，先得以傳承落去，我覺得都幾正

我哋勇武就係為咗令到香港再次和平呀

唔要藍色白色，要黑黃！

唔好唔記得係英國出賣咗我哋

高質巴打！

靚撚到呢

改話佢宮粉羊蹄甲
起碼繁衍到

有人建議一格格的連儂旗

用 Bio Hazard 入面 Umbrella Corp 個 Logo，不過改做黃 x 黑？

都好

抗爭與雨傘好有關係

係中華人民共和國獨立

你知唔知咩係中文？

以前紫色顏料好貴(用某種蝸牛抽取)
所以冇國旗會用紫色

外國人應該會覺得係一條鳩毛

暫代國旗

亦都係佢帶香港到而家呢個地位

小畫家鳩整

將英治時香港旗帶回立法會延續

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

去到第十六頁終於出現現代正正常常嘅設計。

我建議以後再開國旗post，都要規定樓主喺3cm×2cm上面背畫返出黎先好開。

港英旗嗰條龍係代表支拿
隻獅子代表英國
小獅子代表港督

全部唔撚要啦 屌你

第一個布局有點似列支敦士登國旗

攬炒旗個五人型設計真係好貼題
好在有你po

淺藍唸起以色列

How about this?

讓這攬炒旗隨風飄揚

Online Flag Waver 揚旗示範

只要係上下色 logo係左上角定正中我都ok

當年呢個唔係幾好咩 彈走5星

獅子山區

屌你恆指咩

No please

粒星幾靚喎
可保留

漆黑之翼啲fd

中文即係蝗語，因為中文原本就係以北方話做基礎嘅文字,再攬住書面語呢個借口，廣東話只會畀人消滅，中文只不過發明咗唔夠二百年

民國成立,英國殖民地的皇仁書院仍稱漢文,不稱中文。

堅持中文唔係蝗文,中文自古已存在ge大中華膠仲有咩好講??

Morning + Glory 仲食到
「黎明來到要光復這香港」+「我願榮光歸香港」
兩句歌詞

認真紅色加黃色真係好刺眼，純粹美術角度出發。

我願榮光歸香港 做咩要比成場運動乜柒都冇做過嘅日已落沾鳩我光？

可唔可以快d搞個公投

獅子同獨角獸抱住獅子山得唔得

點解要藍

痴撚線多圖到

好期待香港真正嘅第一次升旗禮

兩隻色上黃，下黑

黃色代表雨傘革命
黑色代表時代革命

班東亞土著當家作主，乜都要改哂佢
遲早變津巴布韋

97後可以直接用
但係無記錄到香港宜家嘅抗爭

成功之後再講啦

又想整咩騎劫運動?

之前有出過國旗Post，當時覺得呢款幾靚

意義其實隨你噏嘅啫，洋紫荊無後但靠港人努力一樣可以繁衍，象徵香港人創造奇蹟扭轉命運

我都覺得用呢支係最好，至少其他國家一睇知係乜嚟，新旗冇人知你做乜鳩。

國家吉祥動物

其實班連登仔有冇諗過政制先係最重要，就算俾你獨立成功，香港都係要行Westminster system，由女皇做元首。

當格黎有個惡霸嘅時侯就更係認宇宙一哥做大佬最著數啦
我完全唔介意做美帝殖民地

如果係黃+黑會更表達到

點解國徽要用英國獅子設計
同埋點解咁堅持要藍白？
講代表香港一定係黑黃呢2隻色

都係呢2個最有意義。代表東西方文化的融合，old glory!

呢個龍好畸形，頭大無尾。

畸形龍，頭大無尾。

英文都係香港官方語言

中二病

好心咪比人有位入啦 有整國歌又整國旗 一陣又比人話搞港獨 錯哂重點 集中火力喺五大訴求到啦

純用曬白色唔好意頭，變咗投降旗

欣賞你嘅努力，但成個設計真係太中二啦

俄羅斯都係紅白藍

Btw，我都係覺得國旗應該係簡約為主，覆雜嘅圖案應該歸去國徽嗰度，所以其實藍白二色已經好足夠啦

呢類設計應該係for 國徽而唔係國旗

等升旗個日到來

我地唔係港獨，整乜撚野國旗

司馬昭之心

好過港英旗好多
中間再簡單d就正

其實唔加眼耳口鼻會靚d

龍獅不了

成個愛沙利亞咁

東西方文化唔同架，東方藍白，西方黑喪

嚴重認同

上藍下白加個logo
同意用city state 2隻色，好似列支敦士登咁，一係San Marino咁都唔錯

支持呢個,好過似英國徽果個
我撐呢個

好似去除左個白日會再好睇d

個旗款係幾正，不過藍色真係不了，黃襯白又有d奇怪
不過左上角五個人可以代表埋五大訴求 缺一不可
anyway thanks ching

香港人係時候自立啦

你搞清楚中文、漢語、官話呢啲稱呼嘅定義先啦
唔做大中華膠，但都唔好做左反中華膠啊巴打

整個有雨傘同黃色頭盔既

新加坡、加拿大都係英聯邦，但無米字圖案，其實可有可無。

呢個唔得 真既龍先有五爪
古人謙d尊敬個天都係得四爪

點解要用藍色呢？明明黃色先係代表而家既香港。

如果從香港本土文化切入去睇國旗
未完全可以代表到香港

如果加多隻船(香港舊時係小漁村)
同埋擺北斗七星(代表香港人成日拜既北帝)
咁就差唔多

底色方面
最好用深藍/黑 唔好用藍絲藍

係現階段
費事被人有借口話攪港獨
所以暫時用番港英旗

對準政權 遍地開花

漏講左獅子山都好重要

中間啲龍獅咩意思？歸英派啲嘢？

藍絲旗？

其實龍獅冇咩問題
可以代表香港華洋集處 多元國際文化
不過真係唔好照抄港英 太戀殖
我哋唔係中國人 更加唔係英國人
我哋係香港人

幾鍾意呢個

冇記錯應該係皇帝先用得五爪，但既然主權歸民就應該用五爪

中文(漢語系)係一個集合，同日耳曼語(系)或者羅曼語(系)一樣
但母語係英文德文荷蘭文嘅人唔會話佢母語係日耳曼語，法文西文葡文意文人唔會話母語係羅曼語
而家既然中台新馬以至世界上其他學「中文」嘅人已經將中文=官話，點解我地仲要死攬中文呢個名?
我個人其實叫Mandarin做華語華文唔叫中文添
但香港人母語係香港語香港文、或者叫粵語廣東語粵文都得 唔係中文
Cantonese and Chinese are two different Sinitic languages

歸咩英
龍獅不嬲係講香港華洋雜處
同時繼承中英文化
其實係最代表到香港既歷史

英國人做盾徽做左成千年
佢地係呢方面既design好難超越

你新移民？定大中華膠？

香港係西方文化喎

英國出賣香港仲用佢地標誌

嗰個係香港人標誌

仲有係香港人出賣英國

龍唔好吹太大，唔係好似大清旗

如果勾獅子形唔係獅子山會唔好好點

個人建議係勾獅子山形
然後係獅子山果個形上面再加18粒星代表18區既市民

紅白藍膠袋嘅pattern，又有香港情懷，又齊紅白藍

獅子形可以諗諗放喺個盾入面

要執執佢

你可以推廣你嘅理念，但唔洗一出聲就串柒其他巴絲

相信其他人問你你係咪講中文/寫中文時你話唔係，佢地都會打個突，你都識講中文係集合亦叫漢語，而粵語喺世界多個地方都歸入中文

所以唔需要因為有另一個理念，而覺得比起約定俗成又唔係錯嘅野高一等